睇新聞見到你哋玩 火車瓹山窿

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

玩還玩，要保護好自己
今日得個口罩個啲，你地啲衫褲鞋襪袋好撚柒啊
快撚啲dum左去